個熊仔頭同連尼住一樣唔敢用真面目見人

連狗合成獸.jpg

你班友算鳩數啦 垃圾熊仔頭一出新片就狂出PO谷人氣 淨係識賣女拍D片睇撚到悶

所以唔敢好似牙糟咁樣大大方方比人睇
佢驚個狗樣比人笑

真

阿祖靚仔過連仔好多
起馬正常樣

阿祖整容閪黎

駁唔到